Average 4 算唔算史上最佳電影頭五位之一

1. Average 4
2. Average 3
3. Average 2
4. Average 1
5. 喜馬拉亞星

不服來辯🤧